喂喂喂！冇人知道129升級呀

今日出嚟嘅你記得順勢宣傳埋129呀

(12.9) 我想講 黎明行動 需要調整 唔係唔搞好過

128 死線 129大三罷 同我推上去熱門

1208民陣遊行！唔回應，1209十區開花！

(下圖為天水圍14歲少女被藍絲圍毆)

129大三罷，開花，有共識未？

今日係咪行完就算

今日3點 維園見 提早出去呀

一陣落場airdrop 同大嗌

可能一直唔見有人用覺得畀人老屈姐

收到！

「星期一 罷工！」

推

呢兩日聽身邊d港豬傾偈
有d人連128做咩都唔知淨係知129可能搭唔到車

唔建議升級搞黎明行動

唔支持，冇共識

push

屌你唔講真係無人知

推 一陣同左右隔離講埋先

唔好阻人返工啦
我好鍾意返工架

屌你，今日都勁唔夠人呀，仲講明天升級

推！

推 仲記唔記得1111嗰個禮拜

有呀

見到tg有講...但外面無咩人知而且外面無咩共識....

收皮啦你

Push

叫口嗌：

1. 20年，真普選
2. 129，遍地開花

D

pppppp

下，我身邊跟你掉番轉
個個知128會行
但包括今日約埋行既都話無聽過129

要政苦含能

129

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

推推推推推推推推

D人一出去遊行，班塞鐵撚又黎

good afternoon sir

周圍都見到你件垃圾

等放假

垃圾

pp

Sir你老母

Pish

一路行一路講啦

三罷要繼續

唔建議升級
無差別待遇搞民生
就愈來愈少人支持

知道我聽日病左

大家頂住

建議返屋企訓教

要人要人要人

大大力推

升級裝修多幾間360、美心

林奠：wfc

up

推到林奠祖宗十八代睇

罷工!

我推

屌我港豬男友都係前日先知今日係遊行

淨係得tg有人講

記得用airdrop大法

可能塞緊車啫

我記得西灣河有人中咗兩槍
因為大人唔罷工

129升級，十八區開佢波

置頂

必推

罷工

z

咁遲先講，邊夠人

tui

唔支持129三罷，無共識

推推推

幫推

一於升佢老母

128129

推呀

唔好肉身擋
唔好black co
要癱瘓党鐵好多保險方法
BUT千祈唔好咁做
手足一個都不能少

搞塞鐵 即係block埋手足既支援路線 之前已經有辦你睇 根本政府唔怕你搞三罷 諗下係咪仲要搞？

手足支援番自己區可以了

129 大三罷

拒絕欽點 還我普選

組織工會 全面罷工

可以自己參考下以上嘅post

129 不回應
黎明開動 全港開花

我哋一定唔會咁做

129 黎明行動

推呢個

賭十皮 一定唔會回應

有無人可以現場宣傳

推唔郁

721

現場手足一齊PUB

一齊叫 星期一 大三罷

Pishhhhh

出面完全冇人知有129 如果太少人唔建議搞

依家咪要宣傳囉

pish

Tui

ho

.

推爆佢

pushhhh
this s the real part

拉

咪撚黎明行動

puuushhhh!!!! 要人呀！！！！

聽日我唔要再見到有人返到工

大三罷

朝早開花，有賴大家

仲未上熱門

最有效係多區開花 (點解出不反對? 一定怕人各區開花 )
太早唔夠人危險，加上持續唔到好耐

行企六個中第二日會腳酸 利申休息撚

咪撚搞啦屌你老母聽朝約左大客呀

屌 連登行動文推唔動

推俾現場

p

屌解係將軍澳站唔係調景嶺

推推

我建議黎明行動手足一人一把刀斬撚死哂班返工既人 包保後日無人再敢返工囉

鰂魚涌 水炮車裝甲車出發 1915

唔割但真心唔支持

幫手推

真係冇人推

推行動post

係咪又守poly?黎明行動？

推呀！

又三罷送頭

習曱甴

各有各做姐
你肯罷工啲人咪唔洗塞

多人知咪唔係送頭

係呀乜都唔做坐定定民主會跌落嚟

算啦

因為個個都話冇用唔work
其實人數先係重點 堅持先有效果
第一二次做得唔好咪改下
香港人一開始遊行 個個都怕tg 出tg就即走
進化到依家有埋滅火手足 識一二一二咁走

今日咁多人出係一個宣傳既好機會

偷撚左人ac?

關我撚事

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可
129三罷

咁攰 請日假係屋企休息下

認同政府係怕開花1111先失晒控開槍 開車撞人

聽日見

雖然冇乜可能
但真係好希望有呢一日 好似法國咁

推俾話冇用班人睇

其實罷工日期應該早一兩星期講定先有用
咁趕根本做唔到
你起碼好似85咁先至叫有效

訓左幾耐? 早一星期有多前已講左...

證明宣傳唔夠
但係依家宣傳都未遲

其實1111都有效
個市跌到仆街

咁你話我知點解樓上咁多人都唔知
根本只係話今日再唔回應聽日先罷
點解大家反應會同85爭咁遠

129黎明見

c u tmr

身p 心不p

關鍵係要有工會先得...

咁佢哋實知道有原因所以有機會可能搭唔到車
唔會淨係知有機會搭唔到車

發夢頭先有人叫聽日罷工
但係其他人無動於衷咁
今次人數又少過6月9
我都想大罷工成真
不過感覺應該好細

今日你同佢哋講咪聽過

既然預左 咁大家可以早啲瞓 聽日見

如果香港人願意罷工
真係有機會贏

真心10個人9個都唔知聽日大三罷
淨係見tg有講，出面好少講

你知唔知8月5日個個係因為有職工盟做埋搞手?
樓上唔知你又肯定個個都係手足?
唔係分化，大家只係呼籲，而且睇連登做野既人係好少。
(TG 谷好少人講連登，多數都係直接出街貼文宣)

推推推推推推推

明天開花！推爆

好靚呀

黨鐵站手足
記住保住女仔
唔好再出現天水圍個女學生被打
人多好辦事

幫手宣傳下

狗哥

訓啦我要 黎明來到啦

放棄啦

推黎明行動

Pusssh

仲有10分鐘

推爆佢啦

中大同理大係因為打陣地同埋手足去兩大
救人先比狗咬左咁多人

做依D行動前最好同人組隊 單拖一定比人打

所以黎明要確保手足安全

第一 唔好陣地 要快閃

第二 唔好單拖 要組隊